title: Enzo_Traverso_cover.jpg
type: image
rows: page-9-1 / span 3
cols: 16 /span 3
size: medium
category: 3


![]({attach}Enzo_Traverso_cover.jpg)

Enzo Traverso: melancholie doet de linkse beweging kritisch nadenken

Enzo Traverso: la mélancolie inspire la pensée critique de la gauche
